馬鞍山線支那新列車好大浸塑膠味！坐到好頭暈

屌， 去睇醫生可唔可以告鳩港鐵賠?
好撚臭
想嘔

流動炸彈

可能致癌的

甲X ?

知唔知點解九鐵 泠氣要開咁凍？